21世紀仲會炮火打仗？你班人睇歷史睇到傻左？

21世紀係歷史上最先進最平等文明既年代
係人類史上既最高
平等同普及教育既現代根本唔會再有世界大戰咁on9

樓豬都幾天真

美國琴日先炸完IS運輸帶

樓主係咪傻撚左？
依家中東日日都打緊
重一打就幾十年

望下樓主個名先啦, D人咁認真睇樓主D POST做咩鳩

同埋世界大戰有助解決人口急促膨脹問題
資源唔夠都會打

少左地面部隊 但轟炸冇停過